讀緊中大哲學系Master嘅師兄請入

我個仔打算報讀, 請問要有咩手續?

咁您即係話男神子華都係？🤣

做鴨咪仲快